屌我要拍拖呀！！！！點解你唔同我一齊

KATRINA 若想哭
可借膊頭你
如何放心得了你
明天我再回來 等你

乜咁慘阿

桃子

冇講過

你唔好再逼我啦，我唔會同你喺埋一齊㗎

唔係講你

ff啦你